政府要我強制檢測, 點樣避免強制收集dna?

如題?

揾出面私家檢測

冇錢

撩鼻冇辦法
樽仔可以用第二個人口水